全城中伏!!!!!!!!

今天新聞鋪天蓋地全是蔡一智杜德偉事件，港共成功轉移視線，全城焦點去咗偷食度……逃犯條例聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

今天新聞鋪天蓋地全是蔡一智杜德偉事件，港共成功轉移視線，全城焦點去咗偷食度……復仇者4流出討論不見了。初步滅聲計劃成功進行!

陰謀論

香港人， 逃乜犯都無所謂。
最緊要有娛樂

連登頭版成版都係蔡一智杜德偉
逃犯條例啲post無晒

唔過2頁

原來一頁都唔過

樓主遲左
好多人早過你搶attention

藝人偷食成日都有
唔明啲人咁focus做乜

原來樓主個腦未進化到multitasking

好似係你未進化到

香港人係咁㗎啦

哂撚氣啦，反乜9呀？個政府點都會通過
今次真係食左花生先啦

係咩？

滅唔滅聲個結果都係一樣
樓豬第一日嚟香港?

香港人冇一個係無辜